【哭能左】有冇人牛市得公用股?

2, 3, 6823

你玩開期指

屌買過6號同金沙
誤信月供息魔呢類野
先知原來浪費時間

坐緊reit

6823幾好呀 都好難再跌啦 收息